究竟依家run緊鳩嗚團既係咩人？？？？？？？

西洋菜街鳩嗚團班啊伯堅持左4年

你話背後無組織我真係唔信

但睇落又唔係飯民，又唔似熱狗

究竟係咩人run緊

下 有run左咁耐咩

好多阿叔退休都有啲錢

手足有無出過街

似廢老樣

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

呢4年就算夜晚11-12點在mk都冇留意過
知都唔知

係d住附近既伯伯嬸嬸

點會唔係泛民。

藍絲：你地班後生出黎半年一定有收錢

人民力量同社民連囉 14年已經知啦⋯⋯

有d近本土嘅

雨革年代既野仲未停架

咁撚有毅力

鳩嗚都俾人話廢老

會唔會市民自發? 你知老人家好長情

和你lunch大機會d

所以我地今次唔輸得

仲有鳩嗚團
佢地有冇join和你shop

熱鳩

佢地無鳩嗚，但有個街站插住支旗，有老人家坐係到

生果金

人才啊 夠堅持
揾人教佢上連登/tg 一齊和你shop 啦

老野都堅持過連登仔

佢地先始終如一，比年輕人更值得尊敬